（求救）點先可以合法地搵到人地個全名

是咁的，有個人差我條數一直唔還，我想入稟small claim tribunal ，但係我又無佢中英全名，申請唔到排期

有冇人知點樣 合法地 知道人地個全名

利申：有佢地址，電話，Facebook

知人全名係犯法架咩？

私家偵探

你擺晒佢地址,fb,電話上黎先好冇?
好快會有人幫你揾到佢出黎

得 不過要用你一半壽命

我想要個合法既方法搵到佢全名

如果我放出黎，一陣上庭可能對我不利，或者佢會告我泄流私隱

有無開鋪開公司？查冊
返工，有冇大公司？扮一般查詢，打去reception問
政府，政府有公開電話簿
大學，中學，邊度畢業？
跟蹤

識個做中電嘅朋友睇吓個地址係咩用名交電費

P.S. 冇朋友喺中電做

我都無呀，有冇其他方法

有車既試下查佢車牌？

唔知車牌